王家衛啲戲真係世界級

訓唔著突然重睇花樣年華
唔需要對白 單係環境 氣氛 已經講曬成個故事出黎
大部分對白都係人物既閒談 但果種代入感強烈到形容唔到

嗰首配樂好撚癲，我第一次聽嗰陣無法自拔。

宜加一聽到個配樂 個腦就好自然諗返套戲果種感覺

配樂黎講阿飛同2046好d

套套既配樂都好正